其實Juice WRLD以前出過首歌叫Legends, Kobe Bryant死因為佢係傳奇...

That’s the world we living now yeah hold on just hear me out they tell me im be a legend I don’t want that title now cuz all the legends seem die out what thr fuck is ‘bout? Juice WRLD 係19年12月尾死 而且佢亦出呢首歌記念 XXXTENTACION 死亡 跟住自己都跟住死⋯⋯

All legends fall in the making

雖然我都鐘意juice wrld
但係其實就算唔係legends都會死既....
再加上首歌係講d legends 廿幾歲就死 kobe都成四十歲